唔知由幾時開始，香港人已經失去理智

睇到咁多位巴絲打留言，真心好心酸，到底依個香港發生咩事？
有人墮軌，就叫人死開d唔好阻止翻工
有大陸人死，永遠都係話人抵死
但其實大家都喺人，係咪大陸人一定就只係得抵死？老人家就一定係廢老？
香港人已經變得好極端，以偏概全，變得好冇同理心，一味係到盲反
我唔係話想幫佢地出聲平反，因為當中真係有依d仆街存在，但問心戈句，你地睇件事嘅時候係咪理性？

最唔理性個個係你

有無諗過香港人點解會變成咁?

因果，凡事必有因，原因出在何處?

唔理前因後果 最唔理智嗰個位係你

無視香港現況
話人盲反
笑撚死我咩屌你老母臭化閪

未燒到你 你先左膠得起

試下disclose自己嘅身份，匿名世界係咁，人就係咁

環境係可以改變人性

新會然就死撚開啦
扮乜撚理性啫？

因為社會不平等

連登=/=全部香港人

上連登勿認真 完

歡迎來到連登